巴士唔見銀包，有冇人執到，500微酬

今日4點半，係荔枝角往旺角52x，上層近樓梯唔見左，有冇好心人執到，500微酬，個銀包錢唔多，但一堆卡同重要資料oassword係曬入面，希望有人見到

個銀包長方形，啡色

車長話冇見到，唔小心就搞到勁麻煩